男朋友咒我死！

本身有甲亢，最近返發，睇左醫生照左x光話可能係甲狀腺炎，要轉去專科，同左男朋友講，佢一開始都正正常常re，之後我問佢我會唔會死，佢就話會，話會去拜祭我，我個時好嬲，話佢係度咒我。
佢應該feel到我嬲左，所以就話佢口是心非！
但我真係覺得佢講野唔識分場合，我已經好x唔開心！
點解佢唔可以安慰下我？
diu，我都驚ga！

家事法庭

感情問題一律建議分手

all living things can't escape from deaths

ur bf is just being rational

你唔問佢咪唔講囉

唔會死

樓主幾時做我條女？

Ok你長命♾歳
人不需死

手足我都甲亢 你可能係甲亢燥鬱
你原諒佢啦 可能說者無心

講下都唔俾 分手啦

有無搞X錯呀
咁X樣都得既
俾我就唔X采佢
講句笑都唔X得,一D幽默感都無
正一X女人嚟

睇開啲啦 邊個人唔係一出世就等死？

But his gf need emotional comfort

講下都唔得咩：）

無打算咁早姐！

標準答案

唔得，女人不嬲小氣！

成日講完我都唔覺好笑：）
安慰下我都唔得！
正一X男人！

但問題係早死定遲死

控制到咩？

分手啦，咁X好笑都唔笑，正傻X

控制唔到，但佢可以控制佢把臭口！

佢都幾忍得你 咁都嬲一餐都未分手

死未？

咁都分，咁算啦認命！

快啦快啦！